食左個舊半水叉燒飯，比人斬到一頸血！！

六國